有無人試過上唔足15堂去考車

我仲讀緊書又有返下part time時間都唔多
然後自己又懶 上個月先搞完學牌(2月尾考)
搞完就即刻搵師傅啦 點知佢成個12月full左 又1 2日先應一次 好驚學唔哂然後炒

考棍波貨van

me

裸考都夠啦

一堂幾耐先

沙田駕駛學院 11個double lesson（1.5hr）滾van 1 take pass

自己搵其他師傅補堂啦

9堂就走咗去考

轉師傅囉

貪佢免費嘛 送15堂

pass?

生命誠可貴

其實冇咩影響，基本操作嗰啲都係幾堂練完，
你上多幾堂只係操熟條線，呢方面睇youtube 都得啦

考邊度先

一月中考 過多幾個鐘先上第一堂

上左十堂
一晚上兩堂
1 take pass

15節定15堂先 前者睇車感 後者正常都pass

有人天生就識渣

以前有個同事(男)就係上第一堂個呀蛇
已經知道佢識渣任佢玩
之後D堂堂出街周街碌
自由活動咁

10節中型1take

天光道

公路炸彈

Same
中型係易考

1堂=90分鐘？
我上得10堂

揾第二個cf囉

出去學，學咗7堂

上左6堂 12節

聽日考

棍波 8堂 1take過油塘
我家姐4堂就考都得

睇個人囉 你更才唔上都考到
最後果幾堂都係走熟d路線遮

因人因師傅而異啦

最好就早啲約定臨時臨急啲師傅真係唔得閒
同埋學泊位有時排隊都排哂啲時間走
自己執生

應該係

原來係咁thx!

10節大巴
1 take pass

而家距離二月中有成2個月
你咪即刻同個師生夾好晒1月上爆佢
一日上4 5 6 堂都得架

大專優惠 好似係

自己搵師傅，
上左17個鐘，
一take過搞掂

想了解下

2日前已經sd哂啲期比佢 條撚樣仲未覆

我唔知上年定年頭見有個大專優惠就係a1搞 好似5千幾埋單 包埋個師父有15堂 唔包搞學牌果5舊

自己野自己緊張D啦
打電話啦
如果知佢教車D位踩上去搵佢

5千幾包咩咁貴

唔得都無咩野姐 炒咗咪再排過囉

無丫 我諗係唔洗自己搵師父咁解掛 我都唔知其他係點
以為平添

即刻問下先 愈諗愈嬲

45分鐘一堂計 我上左25堂先pass

睇天份, 有啲人學極都好難上手我家姐考左3次, 個個星期都見佢學兩日咁上下

我淨係上左8堂 (1.5hrs)

正常頭2，3堂已經控制到架車
斜位你預2堂
之後個D時間喺for你操熟條路同學做戲
基本上你7，8堂已經ok

睇你抽到咩考官啫其實
有個frd考路試嗰陣屌鳩個官都照pass

識得1212就可以去考

肥未肥
Pass同你學咗幾多堂
同識唔識揸無關係
睇彩數

屌月尾考月頭學都未遲啦

Me 10堂都無 考左兩次

學咗16.5個鐘棍van 1take
考天光道出公主道

加油

吹一吹終於約到2堂

我三節

easy la
渣 ga

睇多啲youtube記熟條路啦，其實基本揸車技術嗰啲上幾個鐘都熟，上多幾堂係為左見多啲突發情況，學識點應對

利申：垃圾自動波

巴打勁

咪姐係自己比左錢學15堂 你咪扣曬啲牌費租車計下幾錢一堂

加油啦，又開追悼會㗎啦

下星期就考暫時學左5堂（棍van)

100%

咁唔叫免費 係個package埋

係 包埋先岩

真係唔知啦 無了解過其他學院

上左唔夠5個鐘 中型自動1take pass😅
自問完全係馬路炸彈

咁夠啦
出面1堂係45分鐘
30堂夠哂
叻d就17至20堂

唔知同香港有無得比
外國上左四堂自動波

好癲

5個鐘中型自動唔算好炸彈姐
考牌嗰啲假狗中型 同你本身2牌揸得嗰架5噸半咪差唔多

上咗2堂就去考 1take pass

好易 唔洗驚

其實操作就好快學識，考試係考你安全意識(讀清交通情況)同埋要熟條路線有咩伏位(例如轉完個灣9成會有死車就準備定cut線扒頭，前面兩個黃格就收油睇通先去呢類情況姐)

利申：無牌駕駛者

沙駕

上左8堂
棍van
1 take pass油塘

當年係新年後考 師傅完全冇時間
學左九堂就去考 炒左

我嗰陣上咗3堂跟住個CF話已經夠合格
淨係唔好開太快
跟住之後啲堂全部自由活動

5堂上街 每堂100分鐘 1take

自己搵師傅 重考過一次

25堂到 1take好難 有時講運氣

thx

兩節放佢飛機

14堂 1 2牌
衰最尾唔記得熄鑰

中型有自動？

睇黎都係睇人
btw好似大部份都學單位數堂又好易pass咁 點解身邊個個都3tick先pass
定其實好多炸彈

5千幾咁貴

11堂都拎出黎

睇完個cm再望一望你個名

揸到熟就得啦
有啲野講天份
可能上五堂就熟呢
我好似第一堂chok 下chok下
第234堂開始熟
567就去練泊車掉頭就考lu

Anyway加油啦 考唔到咪再比錢 個天又唔會冧落黎

呢個真 考2-3次都唔得既話可能真係唔適合揸車

me 學左7日就去考

考個日仲要紅雨

但一take pass

上咗唔夠廿粒鐘 1 take pass

15節1 take

第3節師傅已經話似渣開車 係街周圍走

你個人唔淡定
上三十堂去考都好易肥

6堂一take

揾我？

上左1堂，1 take pass。
利申：打開灣岸

我學左十堂就考第一次
肥左一次補多五堂考多次就 pass

利申：考銅鑼灣